盤與大細波 想與書包雲加挑機

亂鳩咁黎
Each Bet
200盤
100大細

星期三 第二場 盤 兩球 下盤 @1.86
第五場 盤 半球/球 上盤 @2.21
大細 兩球半 大 @1.92
第八場 盤 平手 客 @1.91 睇尾盤
第十一場 盤 半球/球 下盤 @1.96
大細 兩球半 大@1.6
第十四場 盤 球/球半 下盤 @1.89
第十五場 盤 球/球半 下盤 @2.19

共支出=$1400

早晨

還我血汗錢

問馬會攞

即場 星期二29 1.5/2 @5.25

大

即場 星期二29 1.5/2 @5.25 ❌ -100

贏左派me

然後me 100蚊跟機ok

跟我對家就羊

今晚幾個小組奇鳩怪怪

雲加書包阿狗之恥

我都不屑

好撚多都升左水

眼訓睇錯

起身一睇
我屌

星期三 第二場 盤 兩球 下盤 @1.86 🍺
第五場 盤 半球/球 上盤 @2.21 ✅ +242
大細 兩球半 大 @1.92 ✅ +92
第八場 盤 平手 客 @1.91 ✅ +91
第十一場 盤 半球/球 下盤 @1.96 ❌-200
大細 兩球半 大@1.6 ❌ -100
第十四場 盤 球/球半 下盤 @1.89 半格✅ +44.5
第十五場 盤 球/球半 下盤 @2.19 ✅ +238

Net Gain=407.5 5/1/2

星期三 21場 讓和 @3.45

如無意外

暫時一日
係書包33.3%勝率另外個一半 66.6%

星期四 [盤200/大細球100]
第三場 盤 半球/球 上盤 @1.85
半場大細 球/球半 大@2.30
第五場 讓球主客和 三球 客 @2 $800
第九場 盤 平/半球 上盤 @1.9
第28場 盤 平手 客 @1.75
*****過關****** 4x1=$200 (4+17+19+21)
第四場 非重心讓球主客和 一球 客 @2.45 危險
第17場 非重心讓球主客和 一球 和 @3.55 危險
第19場 讓球主客和 一球 客 @2.20
第21場 讓球主客和 一球 客 @3.55

落注額= $1700